\documentclass[../../main.tex]{subfiles}
\usepackage{amsmath,amsthm,amsfonts,latexsym,mathtools,bm,ulem,amssymb,tikz,circuitikz,graphicx}
\usepackage{times}
\usepackage[subrefformat=parens]{subcaption}
\usepackage{here}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{physics}
\usepackage{mhchem}
\usepackage{upgreek}%ギリシャ文字を立てるのだ
\numberwithin{equation}{section}
\numberwithin{table}{section}
\numberwithin{figure}{section}
\usepackage{wrapfig}%文中に画像を入れる
\begin{document}
  \begin{thebibliography}{99}
    \bibitem{kyoto2018}
    菅島文悟 , 時聡志 , 福島理
      \newblock {\em コンプトン散乱を用いたベルの不等式の破れの検証と光子のコヒーレンスの消失}
      \newblock , \url{https://www-he.scphys.kyoto-u.ac.jp/gakubu/P1/P1-18/FY18_Bell_inequality_report.pdf}
    \bibitem{PDG:ptm}
      S. Navas et al. (Particle Data Group)
      \newblock {\em Passage of Particles Through Matter}
      \newblock , \url{https://pdg.lbl.gov/2024/reviews/rpp2024-rev-passage-particles-matter.pdf}
    \bibitem{Kyoto:H29}
      阿部倫史 小倉将紘 栗林宗一郎  島地哲平 春名純一 山本和樹.
      \newblock {\em 宇宙線ミューオンの観測}
      \newblock , \url{https://www-he.scphys.kyoto-u.ac.jp/gakubu/A1/reports/a1report16b.pdf}
    \bibitem{Aokilab:air-shower}
      宮島秀明, 塩見篤史. (大阪大学 青木研究室)
      \newblock {\em 空気シャワーの観測}
      \newblock , 2021
    \bibitem{Hamamatsu:r32902}
      浜松ホトニクス.
      \newblock {\em Dataset PHOTOMULTIPLIER TUBE R329-02}
      \newblock , \url{https://www.hamamatsu.com/content/dam/hamamatsu-photonics/sites/documents/99_SALES_LIBRARY/etd/R329-02_TPMH1254E.pdf}
    \bibitem{Hamamatsu:pmt}
      浜松ホトニクス.
      \newblock {\em 光電子増倍管 その基礎と応用 第4版}
      \newblock , \url{https://www.hamamatsu.com/content/dam/hamamatsu-photonics/sites/documents/99_SALES_LIBRARY/etd/PMT_handbook_v4J.pdf}
    \bibitem{bell's original paper}
      J.S.BELL,
      \newblock {\em ON THE EINSTEIN PODOLSKY ROSEN PARADOX}
      \newblock {\em Physics Vol. 1, No. 3, pp. 195—200}
      \newblock, 1964
    \bibitem{HV}
      HAYASHI-REPIC, \newblock {\em NHS HV(NHS)低リップル高圧電源}, \url{https://www.h-repic.co.jp/division4/module/hv/nhs}, (2025-03-16)
    \bibitem{preparation:DRS4_manual}
      Stefan Ritt
      Paul Scherrer Institute
      \newblock {\em PSI DRS Chip Documentation}
      \newblock {\em DRS4 Evaluation BoardUser's Manual Rev. 5.1}
      \newblock {\em \url{https://www.psi.ch/en/ltp-muon-physics/documentation}}
      \newblock, Sep. 26, 2018
    \bibitem{R878}
      浜松ホトニクス, 
      \newblock {\em 光電子増倍管 R878}
      \newblock \url{https://www.hamamatsu.com/jp/ja/product/optical-sensors/pmt/pmt_tube-alone/head-on-type/R878.html}, (2025-03-16)
    % \bibitem{energy_sigma}
    %  \url{https://www.quark.kj.yamagata-u.ac.jp/report/master/iijima.pdf}, (2025-03-16)

  \end{thebibliography}
  % \begin{thebibliography}{99}
  %   \item 国立天文台『理科年表』第96冊（丸善出版，2024）
  %   \item ニコラス ツルファニディス著, 阪井 英次訳『放射線計測の理論と演習』(現代工学社, 1993)
  %   \item 下田　正，杉山　清寛，福田　光順,　山中 千博『物理学実験』第5版 (大阪大学出版会, 2021)
  % \end{thebibliography}
\end{document}